仆街藥房酒精搓手液500ml 賣$500

我之前呢支250ml賣around $30
藥房宜家500 ml $500
我屌你老母🖕

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

咁你仲買？

無買諗住自己整
多謝樓上的藥方

樓主好似冇話自己買咗枝500蚊嘅搓手液喎

張相我剛影架
我仲有半枝
夠時間自家制啦
順帶一題3m的n95
全部只會俾貨給醫院
即係話市面上唔會有3m n95
有的話一定係老鼠貨

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

跟依份嘢嚟做啦

今日癲到去幾間藥房 連自制原材料都賣晒啦

上面教你又蘆薈又精油個做法
最後酒精濃度得返50%左右
殺菌效果唔得

原料已經係用 95 % 濃度酒精

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

現在是守望相助時候

仆你個街
想當年沙士
周街都有呢啲酒精搓手液機
根本買都唔撚洗買
依家乜撚嘢事
世界大倒退？

開名啊巴打！
大家記住，千祈千祈唔好裝修佢啊！

下個禮拜工場開會有啲供應
太貴就唔好買喇

全球咁撚多供應商，

過到呢１４日你驚有錢買唔撚到咩

如果有錢都買唔撚到野既話１＝

神早就世界末日啦，
如果係既神早就攬炒啦

係啲ＯＮ９既先會貴一貴都買

自製搓手液.....網上好多片有教.....我都要自己整......

屌你老母 海鮮價 仆街藥房

因為有777

國際戰線：求國際封鎖香港

香港政府要確保疫症於社區爆發，屠殺香港人，唔駛等到2047 就可以完全換血

Cls 我寧願努力啲洗手算 反正酒精功效其實無咁強

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

屌你正啊喂